[廢特特廢]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1216]

搶完唔開死全家啦

當費特都射到靚波

[前足唔吹手球]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1216]

推呢個

馬狗躝未